如果加拿大真係唔縮出young talent prog，你地幾多會申請？

去馬
不了，聽連登講外國乞食

老閪都去馬啦